[蘋果新聞] 中東軍人: 香港如同ISIS佔領區

國際認證, 香港而家仲衰過中東戰亂國家
同我講既一樣, hkpf= HKISIS
呢個係一個好好既宣傳國際線既好方法, 但發覺無乜人理我
ChiNazi # HKISIS# 係TWITTER同REDDIT線最強力既TAG

根本就係恐怖份子

極端組織中國香港

人地國家嘅警察槍咁致對外
我地嘅警察就

人地真係全部普通人加入抗戰
個男人本身做電視台主播, 連ol都入女兵團
香港人呢?

人地有92%嘅人支持獨立
香港人一聽到獨立就

運軍佬都覺香港好兇險

嗰d係中共而唔係「我地」既警察

THIS IS CHI NA

華人特色

認真, 依位庫爾德戰士講既野 仲震撼過冚家誠講既野

正正係話畀不理世事既香港人知
香港發生緊既野 似足戰亂之地
由庫爾德戰士把口講出嚟 十分有說服力

push

垃圾不如香港人咪又唔理

緊係啦
根本而家香港有好多人都唔係香港出世
對香港呢個地方根本無歸屬感
都係個句啦
香港獨立只係少部份”真香港人”既夢想

推

Twitter #HKISIS

HKISIS

一早講左
要正名佢地做恐怖份子

成班on9 仲叫黑警 黑社會

咁萬一真香港人真係只佔香港的一少部份人
咁點算?

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

直情係納粹/日本皇軍

推上支耶話宜家香港啲狗同當年日本皇軍一樣，男殺女姦，如果支持香港警察=支持日本皇軍

睇下佢地有咩反應

可能調轉幫我地屌狗都唔定

agger

唔駛萬一真係
呢個係事實
睇下每年農曆新年就知道

至於點算
坦白講我都唔識答你...
因為呢一切對”真香港人”嚟講已經太遲

諗多左
佢地唔會敢講

香港警察 恐怖份子

香港恐怖武裝分子

蘋果依條片真係好高質

庫爾德族人爭取左過百年既野 , 經歷無數戰爭統治交替
都仲未放棄獨立既心
香港人依幾個月算係咩 , 一定要堅持落去

btw , 睇完條片, 終於知點解香港人唔識反抗
原來係因為香港人太過依賴「外援」
人地庫爾德族乜都要靠自己 , 外國都唔撚理佢地, 佢先唯有自己增強自己民族防衞意識去拼死一搏 , 先可以支持到咁耐

因為香港狗察係全世界學歷最低既偽進仔

好片，值得睇埋其他編章

打內戰最勁就係中國人同香港班警犬
一真有槍戰就死撚晒

國際認證無人推既

香港人日程表提醒事項
— 913金鐘連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/民陣 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

連國際都覺得香港警察有問題，文宣位呀

狗黎架嘛

佢地一話支持警察，我地即刻用日軍比較，發現好撚似，睇佢有咩反應

講講下佢地一係發現香港警察仆街

一係發現日軍其實都ok

搵人post出黎
翻譯做英文推上Twitter啦

庫爾德男人幾靚仔

不嬲都支持庫爾德獨立建國

Push

香港人缺乏軍事訓練
點解大陸狗有兵當而香港冇？
就係驚你反，不過原本以為雨革後會有無間道，點知全部被同化

we connect

美國當地人都提晒水，除左22個已簽名senator 之外
其他未簽名嘅senators，representatives 先係重要宣傳目標
Tweet，personal email 都得
緊急宣傳！！
法案推手，你我有責

我冇嘢講

推

中國特色
用槍指住人民就最叻

我覺得反而相反喎 好多人覺得獨立係冇可能而非唔想 年輕一代更加算係主流 所以論夢想應該唔算少部份
另外新移民唔代表冇歸屬感嘅 就算前線都有新移民 梁天琦都湖北啦

.

人哋冇裝親衛隊同日本皇軍假假地都係對付緊外敵

喺佢哋眼中猶太人，吉卜賽人，支那人都係垃圾低等民族

但係個庫爾德士兵都話，佢諗唔到自己人會對自己咁;殺庫爾德人嘅係伊拉克士兵而唔係庫爾德警察，但屠殺香港人民嘅唔單止大陸狗，大部分都係本土警察

其實唔係夢想
係理性推演既結論
不過暫時未夠多人認同
唯有悶聲發大財
反正繼續行落去唔係香港市就係香港國
未睇下結局點

必須清算警隊

放心你依啲國家永遠有仗打
唔會有機會獨立到
你國家打仗 我國啲過期軍備先sell得
相反我地香港 有好多商家佬係到
咩叫紐倫港呀 google下先

Push
建議呢個星期全力連儂香港
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
唔係衝擊或散水或轉場，想做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

唔關事 香港人係睇下有冇著數
唔敢獨立係驚中共 最印象深刻一定係64

HKISIS香港真係做乜撚都世界第
香港警察帶領由全球最安全城市變戰亂區

屌你人哋上戰場啦冇香港咁多煙

所以咪話佢地係恐怖分子

恐怖分子

人地個邊本身得極少數係軍隊, 之後平民加入先多
問一個問題, 香港比錢請到人來教有幾多人肯入軍?

我識啲人100%都想獨立 但係又驚中國
所以唔係冇人想 係唔講咁出面啫

記得有個巴打之前加入左庫德志願軍

咁低質既回覆拎唔拎到錢架

P

緊係啦 黑警同武警同鄉黑合作wor
全球最大恐怖組織聯盟上線喇

推呀屌

又黎呢啲岀世論 分化夠未
好多唔係香港岀世嘅人比你上得更前

真係睇到好唔開心

支共 港共 香港警賊 支國解放軍/武警/公安/城管=全球最大恐怖分子

Sign this petition please!

Hong Kong police is terrorist

中國人除左槍口對內，仲會製作假食物/疫苗嚟毒害自己國家嘅人，仲衰過ISIS呀

恐怖份子

國際認證，連打過ISIS嘅戰士都話黑警痴線

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

庫爾德人...
冇人睇好佢地獨立
連支持佢地嘅人最終都反口
日日都要準備發生戰爭
一黎要打其他國家 二黎仲要對付真。恐怖份子
我地同人地比仲差好遠

依家係接受採訪嘅庫爾德族人講香港班恐怖分子似足ISIS

tui

未搵到英文報導

Hkisis

我明 我off topic講下姐
囚為蘋果篇報導都講左好多庫爾德嘅事
睇返佢地個情況仲陰公

中國自古以來都係打自己人就兇狠
對住外國就碌撚嫁啦

多謝支持

save Hong Kong plz

#chinazism

811 831

威啦popo

isis恐襲完都會出黎承認責任，而香港狗隊做左咁多衰野係咩都無認過，塔利班同isis都有承擔過佢地，要宣傳講埋呢點，thanks

明明討論緊點解贊成獨立既百分率低
又變咗鬥上得前唔前

#HKISIS

#Chinazi

ChiNazi # HKISIS# TWITTER& REDDIT

文盲話人On9

ggogogogogogo

#chinazi

五大訴求，缺一不可!

已認證

612 721 85 831

pish

而家人地話個邊仲安全過香港 (對平民來講)

APPLE自己做
點會有英文
一係手足你自己後製字幕推上外媒

港共警賊揚威海外

下一句
//他們竟對文明的公民這樣做，真在太瘋狂。

講緊黑警當香港文明公民係恐怖份子咁看待啊
特登quote少句 再自己spin話示威者係ISIS
cls

香港人係唔需要Approval rate呢樣野
只要有成功有力量就會跟你 (包括以前反你既人)
你唔需要喚醒所有人, 只要有足夠既你行動既人就夠, 而行動實績又會大大增加你既支持者, 香港人就係咁
要改變香港, 認識民主只有獨立後對次代教肯在而家年輕明白事理一代開始

唔使理佢, 班MON POST狗日日都催眠自己

五毛招式層出不窮

琴日有條女話佢地係日本皇軍
班狗即刻發曬癲

721

美軍來了我帶路；國軍來了我入伍

Jump

Pish

根本就係中國殖民地
真香港人比中國人睇唔起 比中國人霸占土地 比中國警察壓迫

我諗唔係既
大部分人覺得唔可行啫
事實係支那發癲禁運食物食水
封鳩埋香港航道 香港人食乜

香港獨唔獨立到 一定係睇美軍肯唔肯駐軍
有軍事支持 香港先脫離到支那控制

其實跟本就係

自己身邊好多人都覺得冇可能
口講攬炒但又驚到時冇工開
我覺得港獨好可行如果大家肯努力
屌 嗰陣回歸夠話好掂啦
大家努力宣揚港獨係work好冇

612 721 85 811 831

方向正確

日本皇軍，公安，過街老鼠最易激佢地

納粹軍太深佢地冇乜讀過書可能唔識

歸屬感？其實本來真係冇
但係直到六月，先發現自己好愛呢個地方
我估可能係要付出過先會更加有歸屬感

再講 真香港人唔應該係靠出生地區黎分
個人覺得係一種精神 擁抱同維護得香港核心價值既 都可以話係

而關於獨立，我身邊有大多數都係支持既
可能因為校風比較開放 大家會多討論
導致大家本土意識比較強掛

利申：R字頭00後

武裝恐怖份子

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

😂但係每日仲可以返工，對住電腦瘋狂做野先好野，個股市繼續開，d肌民瘋狂買點又幾好嗎

重點大家仲同ISIS講法律

真支那人 DNA都唔使check

up

香港人:返工不了 有頭家要養 不了

mon pose 狗入黎！！！！
我要推畜牲打人比美軍同CIA 睇，話比你班手足聽，你地的恐襲會係美軍中傳播。你估一個美國大兵可以單手KI 幾多隻畜牲？

其實老一輩50後，60後，甚至70後，佢地唔係唔想港獨，而係覺得港獨冇可能所以唔贊成港獨

若果有一日港獨係有可能嘅，我相信佢地都會贊成

或者呢個就係老一輩同年青人嘅分别，佢地覺得現實唔容許或者冇能力做到所以選擇放棄，你可以話咁樣係現實主義，亦係好多香港人點解願意捱生捱死咁為層樓

但年青一代，你可以話佢地天真，如果唔係又點會天馬行空咁諗呢樣諗嗰樣，但原來天馬行空都有實現嘅一日，由原本以冇能力阻止送中過，到之後以為會同雨革一樣嘅後果，再到原本只係連登講下點知真係帶動到人去做，最後先發現原來廢青日日發夢天馬行空嘅野係可行

所以
香港人 加油

ＣＬＳ

連庫爾德人都開到口話默對市民做既野係恐怖分子所為
我地係唔係可以再進行武力升級

恐怖份子！恐怖份子！恐怖份子！

香港警察！蓄意謀殺！

呢個係文宣核彈嚟，屌你老母香港警察

正視聽
香港政府 = 恐怖極端組織
香港警察 = 恐怖份子

庫爾德戰士認證香港黑警仲黑過ISIS
毅進狗榮升地球最佳恐怖分子

721之後成個示威行動係急劇升溫
因為香港人睇唔到希望 已經想背水一戰
係去到8月份國際輿論浮面幫件事降左火
本應中共同林鄭好應該多謝全世界幫佢buy time力挽狂瀾

香港人始終係想和平落幕
只能講國際關注係香港人守住道德底線既最後一塊磚頭
如果拎走埋依個希望 我好相信香港示威可以正式同國際接軌
黑警你練定1個打10個啦